上帝：林鄭月娥，我俾三條路你行

1. 蔡若蓮條路 (擊殺長子)
2. 瑟曦條路 (赤裸遊街示眾)
3. 希特拉條路 (畏罪自殺)

唔好2好重口味